有無人係晶石原石控?

好中意水晶原石，但香港買未打磨嘅原石好貴
你地會喺邊度買，同儲開咩石？

我先，紅紋拉長月亮石

ig好多有得賣

我我我！！！
黃頂紅碧璽
藍紅西瓜碧璽
海藍寶